或者就這樣吧

不要再去找他

我做錯咩

我都岩岩比人鬧走

打情罵俏就死返出去啦 認真po來

Why

好撚仆街

好波

牠永遠變了一幅畫

你只需要間中掛起她

你只需要間中掛起他